[help]男朋友射綠色精液

處女會員

姐，小心你爛咗嗰隻子宮唔好掂到啲精液吖，小心又有BB丫

肺災毒落睪丸

唔好再提d傷心事

可能係tg

我認我係

做乜撚野擺我上黎呀臭雞

你指爛子宮定係去落第四十八個BB

爛手指公
性病手指

HULK

Pr打手？

射Acrylics 可以去美術用品舖做喎

屌你老母
玩到咁大

可摸耳幫你啜返朝淨啲手指？

最近睇得多連燈gay post 竟然有少少反應

死gay lo

可以

玩屎眼？成手屎

gay姊手指都幾修長

回帶西
上一手ac已經賣左俾我...
我係第二個人叫diana

係 男朋友其實都ok anal

手相來講無咩福

想你隻性病手指指插我菊花

買ac仲衰

啜啜~卜

我先係臭雞

死得Chromium (鉻)係咁.

玩夠未呀屌你老母垃圾PR公司係咁洗板

你條仔係史萊姆？

啜卜

。
up乜

拉

我唔係
請唔好屈

唔係...

pull

屌你，我啜𨳊梗你㗎，你做咩𨳊𨳍啜卜返我丫

下==典解推牙
有無sis男朋友都有咁嘅經歷

連登唔容許有膠po-‘-?

下-.-唔係互相先有fu咩

我又無話要逗你地笑

我覺得勁搞笑

屈公關嘅-.-
真係-3-
無言=。=

愛你

佢講Chromium都係咁嘅色
有毒

唔係男人手黎咩

Sis好有創意又好幽默

屌 唔識chromium 中文以為係銘

基佬

史力加

sis過獎
你都唔差

點解垃圾po都上到熱門？

點解垃圾post唔上得熱門

突破盲點...

好撚好笑呀
屌你老母

呢個post值得上熱門！！！

綠色精好平常
垃圾post 拉

顏料

？

邊度有得抄 我都想過去攞料

d精乾左咋

精唔會係咁嘅質地

我男朋友體質比較特別

收皮啦裝修佬/藝術家

樓主其實可能引d gay 佬試下佢d 綠色精

男人手

顏料嚟
此po已完
請保持連登應有質素

高登掛
我地child登抄佢地

child登應有質素

佢發炎喎，應該去過某D唔正經地方玩或同人有不安全性行為先會咁

我應該點算

咪再落仔啦

sis
我係咪好無陰功

無睇到

人地女仔泥==

變形俠醫？

Blocked
拉

死啦呢排成日check性病打針
係咪打錯hunk針比我

屌膠得爆
又唔好笑

點解呢啲po會上熱門
拉

你鍾意啦 又唔信我

你收皮啦，我同樓主係朋友，你乜水

飲開金寶綠水殺菌啫

點解突然多左咁撚多膠post

上網都咁認真 你現實係咪認真到會自殺個類人嚟

ching

關你撚事咩，死返去cctai啦契弟，冇人叫你入黎

不嬲都綠色， 白色先有性病wo

仲要全部都推文

鑽牆po笑到我高高

人權來

一日有呢d人香港都唔配有民主
封建過中國

黎緊派一萬蚊。資助你落仔 如何？

多謝欣賞

姐夫偷食都好正

無人要阻止你
你繼續 我2018到宜家換左幾手狙擊手
希望下年你可以繼續

on9上熱門

on9咁都上熱門

Pull

張相後面枝綠色marker畫架？

我唔要你幫我，我要做姓盧

有枝綠色螢光筆喺張紙巾後面
完

有咩好鬧
我有我開po
你有你覺得你笑緊我

跟著我繼續開新po
我係主動 你係跟隨住我嘅腳步跟到邊

好多野都係關點與角度
有時都唔知邊個覺得邊個可憐

唔係
marker texture唔係咁

唔係呢支-.-

一言不合就屈人地係中國人
同d中國人屈所有光復行動都係港獨一樣
你果然有中國人既思維

收皮啦咁老又醜又粗糙

好波！

過多幾年連登可能淨係得d 懶係識批判性思考嘅人
實際上佢地都係淨係好兩極化嘅思考
非黑即白
好多野唔啱佢地心意就屌左先
淨係睇表面 又多真心膠
唉匿喺網絡青山都要搞到好似公立醫院咁cheap

你咁惡做咩
人地軟萌妹子

做咩啫
咁想睇樣去Facebook ig囉
連登又無icon

我覺得你似啲
不如你比我睇下你有幾鍠

想嘔

Chromium 係金屬嚟
chromium (III) ion 先係綠色

好波！

用佢嘅說話係鉻離子

好臭

香的

嘩乜撚嘢事
開個膠post都要上綱上線
唔想睇咪無視囉

佢個個po都入
慣了

Btw 念珠菌唔係性病嚟
念珠菌感染其實好正常 每個人都可以感染念珠菌 因為佢其實存在喺人體正常菌群(normal flora) 喺皮膚 口腔 消化道 陰道等 正常情況下係唔會感染 除非你接觸感染咗嘅人、食緊抗生素或者皮質類固醇、身體免疫系統失調先會感染

牙gay有啲藝術細胞

多謝sis
覺得自己好無知

利申：男

用jer畫畫

你射返啲紅色

大家混埋就變黃色

...係咁㗎咩

好撚噁心，我想像唔到一個男人講哩句嘢

你噁心心討厭厭

其實chromium iii係紫色多

講個小秘密 樓主同呢個有80%似 都係死韓仔樣

男人手 想作嘔

男人手
Gay

咁你想繼續定分手？

Real??

笑到肚痛

小心喎 第時你個仔生出黎可能係綠色

下世小心啲

推

你男朋友係青頭

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

請善用不推文回覆進行討論

Crazy

食得菜多

似顏料多，唔似精

PS 如果真係精，你和你男友都應該好大獲。
請立即捉你男友去醫院檢測。
捉唔到就帶呢批綠色精去檢查。
請勿遲疑。

你真係好撚無聊

好撚無聊

可能會生左隻Hulk出黎

朋友之間就算係抄po都唔撚關你事啦

又改名

你男朋友係Pepe?

Hulk

垃圾

我都係諗樓主bf係 hulk

我訓著左唔知點解上左熱門

好耐先一次